聶德權警告：不准任何公務員反對國安法立法

公務員事務局局長聶德權向公務員發信，表示有公務員工會公然鼓動公務員參與所謂「罷工公投」的「聯合工會行動」，反對國家安全立法 ，會使外界誤以為他們是代表多數公務員，令人覺得公務員與政府對著幹。這對其餘絕大部分一直盡忠職守、緊守崗位的公務員極不公平，亦會嚴重損害公務員隊伍的良好聲譽。聶德權說，本港並沒有「公投」制度，所謂公投既無憲制基礎，亦無法律效力。公務員有責任在行政長官的領導下落實好有關國家安全立法的工作，不可以進行有關反對港區國家安全立法的行為。聶德權說，港區國家安全立法，不但不會削弱「一國兩制」，反而是鞏固了「一國兩制」，有利於保持社會安全穩定。公務員隊伍是特區政府的骨幹，期望大家團結一致，盡忠職守，堅定支持並全面配合特區政府履行維護國家安全的責任。

希望香港變成咁樣！支持國安法立法！

有冇公務員嘅朋友仔

公平係大家都有權發聲。
你唔俾人發聲仲好意思話對藍公務員不公平。

連登公務員點睇？
遲啲連共產黨都不准反對

有話要代表你咩? 你隻人形畜牲日日出來吠都冇人比狗罩你戴住啦聶狗

而家已經唔得啦

連人大投票都有人投反對/棄權，但香港公務員只可以支持

好奇怪咩
唔同件廢佬出嚟講正苦全力支持公務員為民主事業打拼？

基本法第27條寫明香港居民有罷工權利

聶德權公然違反基本法

佢簡直唔放人大係眼內

成日都不願面對
講到公投咁無法律地位, 咪即係一個民意調查
yahoo 投票, 經濟日報D投票都係公投啦, 仲唔快D去拉人封舖

不嬲都支持
最好快d立法

林鄭前幾日已經幫第27條自行釋法啦

政府思維：支持政府嘅公務員返工隨時俾人掟磚、放火、私了...

佢哋先係冇言論自由嗰班人

我估過多幾年，全部都要入黨

你都話冇效力咁驚乜嘢？

有冇人計吓，咁嘅情況之下全部公務員變晒支持國安法，佢哋嗰個網上聯署一下子多咗幾多人

國家委以重任

你竟然夠膽侮辱轉世靈童

屌你老母！選港姐夠無憲制基礎、無法律效力啦！你唔撚屌柒CCTVB！？

人地投票表下態都唔撚得！

如果工會改撚左「公投」個 台做「民意調查」得唔撚得啊！？到時又唔撚比鐘庭耀做民調啊！？9月立會選舉前既民調都會比到資料非建制派候選人做選舉部署架！禁撚埋佢丫！

依家啲新聞聽落似係舊聞多啲

本身300萬而家加多十幾萬

我睬你有味, 有票照投

唔洗過多幾年啦

啲語氣咁似啲八婆

「我唔准你咁樣」

唔畀反對？ 咁我唔支持囉

公務員係機械人，由頭到尾都冇 say 㗎啦

你班垃圾係咪造反

難得仲有on 9仔叫黃絲入政府做間諜連FB俾個like 都唔敢 你會期望佢地夠膽入工會

咁辛苦考到鐵飯碗 只會每日都戰戰兢兢怕俾人篤灰 變得越嚟越似藍絲

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

由佢地繼續賺正苦錢幫襯黃店啦
原來做非正苦工就賺唔到錢幫襯唔到黃店
有時我都懷疑佢地係咪催眠緊自己

條柒婆可以釋法

國安法係咪政治?
係政治嘅話點解可以帶入校園做宣傳?
唔係政治而係法律嘅話，
咁點解公務員唔可以表達對法律嘅意見?

國家安全凌駕一切
咁耐仲未學到正苦啲衰野咩

唔知有無人會篤灰呢

佢地比較想一個二個陽奉陰違

推上報

做人做到咁自我閹割真係太監不如

SO?最多咪炒同拉去坐一年

行政長官林鄭月娥表示，罷工的權利是否受到基本法保障，需要視乎相關目的。 林鄭月娥出席行政會議前被問到有工會表示基本法賦予罷工權利，她表示，如果罷工與職場或工會會員想向僱主表達關注等無關，就不屬於基本法

以個人身份咪得，689教架

聶囝勁正，夠哂左同楊囝兩個平分秋色

好撚惡
不如講唔准任何公務員有獨立諗法啦

我支持加速主義，我支持國安法又得唔得

好快要求公務員只可以講普通話 唔准講廣東話

仲有冇人敢出聲

XXX權說，本港並沒有「人大立法」制度，所謂黨安法既無憲制基礎，亦無法律效力。

合約非公務員見到封信即時del
垃圾睇都費撚事

睇下佢要講幾耐先揭底牌

覺唔覺到時香港有文革 ，第一個要批鬥死就係公墓員

咁你立得未呀

聶德權警告：公務員只准做狗

老老實實,根本唔使淆佢

聶狗就算啦，剩係話公務員要忠於特首都錯到離譜，特首帶頭造反時公務員咪要一齊追反囉。

直頭自我滅聲，連wtsapp都唔講嘢

吹呀炒我呀笨

全國人大常委會路邊社消息：柒婆

仲話好多公務員好黃 底褲呀嘛
咁有骨氣又唔見all in 罷工辭職依家擺明正苦就係話你啲公務員係我養既一條狗 我比飯你食 我嗌你行東就行東 你邊敢反我

人大有一票反對
係咪要摷出黎打把？

好撚惡

我就去英國喇
你繼續香港做官做到退休啦

don't give a fuck，咪開board炒鳩我囉

上年都收哂聲啦
有出過聲咩?

我到依家都唔明點解公務員一定要贊成國安法

支持國安法加辣ok?
任何政府官員家人持有外國護照，即係勾結外國勢力

老婆同個女要比領導享用都唔敢反對啦 豬港99%死淨把口

5-6年前有個senior入政府，已經即刻開fb分身
佢重要係fb屌晒老母嗰啲黎

好大嘅官威

中國香港
你唔係黨員但係政府員工
所以要支持國家安全
一係你唔好做

因為有外國passport

我落街食飯都無憲制基礎，亦無法律效力
我自由黎架嘛on99

公務員老板係邊個
政府定市民？

撚會俾佢地入黨咩，梗係搵人落嚟取締佢地啦

2020年仲玩呢種低級思想控制同壓迫

新公墓猿公會3000人係咪優先入集中營

支持嘅都唔係政治中立啦
乜撚嘢logic

人大都有人反對啦

20號，去投票

人地有槍

玩到盡

全班公務員用納粹手勢向高官問安

再鬥紅

其實調返轉諗
點解佢地咁驚安務員反對國安法

公務員自動入黨

17萬黨員準備履新

公僕只能支持

要鐵飯碗好啲 玩野不了

當然支持國安法 加速攬炒

咁你應該上少d連登, 連登仔會覺得你=狗

仆街又要推
阿寶

呢個係事實

2020年仲做緊公務員既人自己諗清楚
仲想繼續做落去就唔好大大聲認自己係黃，亦都冇資格

咁又真係有失業同低薪要盤算喎

建議公務員要宣誓
宣誓支持所有中央及港共政府政策！
強制檢查所有社交媒體！
禁止與黃絲交朋友！

做中資公司果d都係

又標人做少數派

已Sub~!!

份工緊要d

唔反了

政府思維：支持國安法立法係職責，係人性
反對就係政治，反中亂港

唔準唔準
就黎飯都唔準你地食
屎都無得你地痾

反人類毒瘤

叫公務員唔俾反對....即係唔一定要支持........
CLS .....唔反對唔支持就一定過硬喎....

反對左都有機會支共縮沙喎......

我唔反對不過唔支持

sor樓主
借個位宣傳

【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

做得既人, 係啲朋友面前先會大聲聲屌政府
返到office就yesyesyesyes

去上班台考公務員po挑機

其實洗能理佢咩, 睬佢都岸99啦
咁蠢週圍唱自己反就抵啦

今日笑話

基本法保障言論自由

啱呀，屌埋新工會個3000個公務員啦，最好屌到佢地退出公投添。
連登仔滿唔滿意?

政治中立就係支持共匪

擺明野蠻人統治文明人，但有一班自稱高等嘅文明人偏偏向野蠻人低頭下跪，真係悲哀

政府要做個假像，全港市民都支持立法，不論富豪、公務員，專業人仕，普通基層

宜家全部公務員都唔可以出聲
夠曬公平

公務員就率先幫港共做dirty work
唔做就唔愛國 即係叛國 反中份子

公務員都殺到埋身 拉一派打一派

政治官員搞既所有野都唔係政治
市民既意見全部都係政治

嚇鬼啊柒頭

成個土皇帝咁撚樣wor 聶仔

驚你老母個臭閪有毛咩

皇上萬歲萬歲萬萬歲

走狗就有份，入黨就諗多左啦

為保中立，不會同意國安法